呢一刻香港有冇一百萬人病緊

癡撚線身邊差唔多三份一人病緊
經過啲診所間間爆滿